岩岩睇完中國版求婚大作戰

屌你老母勁撚好睇
初頭套劇頭幾集有D生冷感 難入局
慢慢睇睇下個人投入左就好嬲小懶次次回到過去唔知係到乜9唔表白

最後大結局串連成套劇既回憶殺好正

建議巴打一集一集咁睇 睇到結尾先有和應感共嗚感

初頭睇個心成日屌鳩佢原版11集+SP 12集改到32集

到左結尾發現32集都唔多夠喉 好唔想佢完

真係太撚好睇啦

食開屎?

大陸仔?

唔一集一集咁睇可以點睇？
係方方面面咁睇？
定加大力度咁睇？
抑或係重中之重咁睇？

有D人直飛ENDING架嘛CHING
我意思按順序連續咁睇

認同，公道講其實好睇過日本版

主角係EXO既LAY 初初頭小小唔順眼 慢慢睇落去都叫比得上山P健三

邊度有得睇

唔睇

好多位睇得出發左好多心思
有D位唔花心機一定拍唔出咁既效果
張智霖做天使/精靈 都演出得好正 GUIDE住小懶去回到過去一次又一次

日版有明日晴做音樂殺 中國版都有祈愿做BGM
祈愿好撚好聽!!!

一路播住祈愿一路跑 一路描述主角一直以來既努力同回顧
即以唔知結果會否成功 最少要做到對自己既人生+心願無悔
好撚正 好撚TOUCH

騰訊視頻獨家播放
GOOGLE 求婚大作戰 騰訊視頻 就有

( Show Blocked User - 黃蓉老公 )

集數長搞到節奏好怪
女主角個樣唔知點講好
廣告太礙眼

男主角係冇咩問題

打手死全家

32集，too long don't watch

你打咁長我都睇唔出同日版有咩分別
仲要成32集

廣告大作戰

含家產

比樓主fake睇左一集 伏撚到喊

勁多五毛近排